[聖誕節國際文宣]：基督徒組團「十字架苦行」，十字架上面寫晒貼晒香港慘況同文宣

所以我開咗呢個post。

雖然復活節啱topic啲，但最近嘅節日就係聖誕節。呢個剩係一個idea嚟。唔知會唔會真係有人做⋯⋯

我睇到IG有個post講基督徒使命
我覺得佢講得好好

第一次聽呢個類比，真正基督徒聽到之後應該唔會再咁逃避世事，要知行合一。
post下嗰四張圖先：

唉，P牌推郁。

幫你推下
基督徒都應該要做下嘢

唔出post就俾人話空account，出post又推唔郁。

原來打漏咗個「唔」字。

唉，P牌推唔郁。

唉，P牌推唔郁。

唉，P牌真係推唔郁。